幫港出聲話tvb個記者係黃絲

幫港出聲話tvb個記者係黃絲， 係咪真

話係你老母都可以㗎

班廢老保皇票黎 cctvb阻住咪當黃絲

幫港出聲重話tvb係黃絲媒體

on9 page

呢個page一大炸癲佬

你做咩會睇幫港出聲

得閒上去睇吓班友點痴線

好撚正， 七警話自己無打， 班友狂撐七警打得好

我係廖卓怡就將頭像轉做藍屍帶,睇下班柒頭有咩講?

咩年代
仲黃絲藍屍

樓主老母聽講係雞嚟

咩9屎垃圾都關黃屍廢青英國狗事

Felix Yiu 我份人就最鍾意做fact check 嫁啦
source,

記者廖卓怡讀樹仁時係幫周融出新聞大談佔中弊處， 乜黃絲記者會幫周融靠邊宣揚反佔中聲音？

藍屍班廢老係咁ON 9架啦。

有邊次唔係

佢唔係樹仁，13年中大畢業，12年起TVB實習。
幫共出聲同G報簡直on9，仲黃藍絲轉移視線抽水。

咁佢藍定黃